
                      Pretenciosa, aburrida, repetitiva dentro de si misma, trama tan mala q llega a desinteresar, movimientos cutres en las escenas de acción, le falta variedad musical (4 temas tiene la peli). Lo dice un freak fan de 300, el manga, anime, warcraft, rol y cinéfilo perdido. No os gastéis el dinero.
        
            